Iphone 6轉iphone 7 plus個分別大唔大

用緊iphobe6 遲D轉7 plus，除左大mon D仲有咩分別

Push

3D Touch

Ching用咩機

iPhone 8喇
死窮撚

我都係用6，打算轉xs
之前有諗過8+
真心有多少少budget緊係8+好過7+
鏡頭又靚好多，又新好多

Iphone 8細機笑鳩我

7有過熱問題

仲笑3DTouch iPhone 8都係3D touch姐

Ching原來俾人起過底

ip6緊係轉XR啦！ 但如果7＋轉XR 我覺得有少少降了级 但不是全部 又好又吾好咁解

吾你老母

冇乜分別 最近先換完 影相靚d

感覺4.7寸mon細得滯 而5.5寸又好似大左少少

的確係咁 睇你平時用黎用咩多
我平時睇片 電子書多 大mon係舒服好多
如果平時冇呢d習慣 用5.5唔太建議 一隻手好勉強揸得晒

換左都無分別 換黎托咩

冇用過3D touch 最啱係up XR
起碼你唔會覺得冇咗d嘢

去馬啦.

尋日換左7plus

趁1111去啲電訊商online shop平掃XS/S9好過

分別更係大 7＋有3D touch 同 雙立體聲喇叭 等等各樣嘢...... 不過3D touch我就好少用到 其實呢個功能 只不過係快捷鍵泥姐 都吾係個個app都有需要用到佢 可以用其它輔助工具代替 例如“捷徑”